呢隊車路士真係爛泥扶唔上柄

踢到成pat屎咁
主場打李城都輸
廢撚到

咁大個龍門射中條柱

冇運

踢得好好係冇運同輸安姐

食太多二手煙唔夠氣捱一季

廢就廢
賴咩無運

今年車準備乜撚都冇la

沙蛇半季見底

冇錯 賴乜鳩冇運
咁多次機會都入唔到粒都可以叫做冇運
咁我都唔知咩先叫廢

請個連意甲都贏唔到嘅教練仲想點？

世三